政府︰相信無人應門單位內有人 或申請破門進入

政府發出公告，指在「受限區域」內執行強制檢測時，發現多個單位的住戶沒有應門，但有理由相信單位內有人，政府可能採取法律行動，包括逐離或驅逐個別人士，或向法庭申請手令破門入屋。

政府亦會按法例，繼續禁制所有人士進出有關單位，有需要時安排保安員駐守或要求執達主任協助圍封，有關人士要負責所有費用；強烈呼籲在受限區域未完成強制檢測人士，立即聯絡現場工作人員或致電民政事務總署熱線電話2835 1473。

原文網址：

變隨意門任意抄家查抗爭者

駛唔駛問..阿嫲食譜（Ah Ma Recipe)創辦人: 蘇頌嵐 借紅毛泥封撚左道門佢啦~~~

一個有人住嘅單位但冇人有好多原因
例如條友之前剛返香港已經俾你的咗去酒店隔離緊

吓痴撚線

私有產權係香港已經無左

支持

拎哂藉口隨意搜屋

入到去搵到菜刀就可以告藏有攻擊性武器

之前要拘捕先搜屋
而家直情成棟咁搜

起義！
殺死駱惠寧

強烈建議封豪宅區

如向防守家園！

A man's home is his castle.

屙緊屎聽唔到應門，就可以爆你門

跟手搜人間屋本BNO 再把財物取走 警賊

支持政府

聞到屎味，即刻爆門

好似畀人del左d 留言？ 點解得返1頁？

你破左門但真係冇人你係咪賠返道門比人？ON撚柒鳩

無野了，入錯post

之前大圍捕有人起屋都要爆門，呢d 點解唔爆，仲要諗丫

之前有位聲稱自己係護士 係大學讀過吓一D medical 唔知咩化學課的人 話口水驗唔到DNA 串鳩我 結果俾呢度巴打反駁係得 美國確認華大基因係可以拎到DNA 又係時候提提大家 小心扮持平 撐正苦的五毛

我收埋幾百萬棺材本係屋企唔見佐，唔止賠門，雖然班狗應該唔會賠

相信？

拍門拍到班走資派爛出黎

與中國接軌

你依加先知香港禁多吉屋？

大陸式管治

屌 申咩鳩請啊 爆門掉個tg入去囉

識人驚被人爆格 就算無人係屋企 都會開著電視 搞到好似有人咁

個單位如果係聾啞公公婆婆
應該比人嚇撚死

支持抗疫!!! 唔可以咁自私!!!

有理由相信單位內有人

Cls 唔撚洗番工？個個都番9-6？

私有產權冚家產

cho話隻病有可能變風土病，即係無可能完全消失
將來政府可以是旦話個target幢樓有個流行性感冒嘅人係武肺，然後封咗住幢樓再爆門入target單位慢慢揾嘢

為咗可以搵到有一宗個案破蛋，不惜毁人私有財物、強闖入私人地方。

屌 啲唔知咩基因檢測報告都係lur口水驗嘅點會唔得
佢真係搞笑

有好多人返通宵，咁就比人爆門了

佢仲串鳩我唔識嘢 所以我又鞭屍

屌你啦
你又唔撚個閪腦諗下你幾點拍人門
唔撚洗訓咩
玩撚夠未呀？

唔排除有財困人士，乘機順手牽羊。

洗乜
Keep住0佢都可以話呢個方法防疫有效
所以要繼續
反正任佢吹

夠膽咪去清水灣破門囉

憎警察既人本來就係憎，
破門就可以得罪埋本來唔憎警察既人

強搶私有財產
不愧係中國特色社會主義

入到去就搜埋屋 又自然搵到違犯国安法物品 劇本已寫好！

又係元朗國班仆街玩寸個party

移民嗰個你串贏佢未

如果相信屋企唔齊人嘅話，執法人員可以對留喺屋內嘅市民使用酷刑而威脅其家人返回封鎖區。

鋼琴戰曲，The Pianist

冇番既同學請舉手

可能未聽過用基因查案

個位 我同佢講show證明 我唔係移民顧問 佢都唔撚理我

方展博 仲有張六常 我諗來諗去都唔明 叫人用BNO走 如果我移民顧問 咪更加無生意?

你咪以為 真會發生

撐政府撐警藍屍
值得擁有

屌你港共自己抗疫無能
淨係識搞鳩香港人

護士喎 好專業喎 又點又點 我非科學班出身 好在我面皮厚 不恥下問

鬼父

似係想收集晒全香港人既DNA做資料庫多過想搵病人

你賠返人工先岩呀
因為你唔開門搞到幾多工人幾多架餐去爆你度門
過兩日會整返張單claim你

屌你老母7點鐘就封 有幾多香港人真係7點鐘前可以返到屋企啊？班狗就咁爆門，有無偷野/擺野入去真係無人知嚇到人地啲寵物走失曬又無仇報dllm

港大醫學院助理院長及生物醫學學院教授禤承恩向眾新聞分析，從技術上來說，口水或鼻咽拭子樣本中可獲得的DNA資訊。 禤承恩指，唾液及鼻咽拭子都會有我們的細胞，細胞中包含我們的DNA訊息。 兩者相比，唾液的DNA數量會較少，而鼻咽拭子取得的DNA數量會較多。

係咁易上網一搵
兩秒就有答案

講咗啦

有需要時安排保安員駐守或要求執達主任協助圍封，有關人士要負責所有費用

而定佢封樓迫你做嘅係邊款？

冇分別
正路口鼻係一齊做而家...
利申：強制群組

wtf?

好呀，爆多啲藍絲門

私人產業
共產啦

其實有得博。破門入去，有人係度，一個罰 5000 。冇人係度，賠返度門 2000 ，都有數圍。

After you，Sir 。

g持 即做！

想問呢, 如果封樓後, 本身唔係屋企係咪都要返去, 定係唔會比你入去範圍?
如果封左唔返去係咪都要做測試?

呢個真係唔清楚
你知啦 港共有樣野叫酌情權

是旦啦
反正都冇人出嚟反對

breaching breaching

賠？

爆門防疫
香港又贏

你話呀?
全部誠實證人都話冇拎你D野喎, 拉你濫用警力/阻差辦公/辱警/藐視法庭..是撚但啦

冇乜點追新聞：
如果個人o係封禁完先翻，例如佢一早去左朋友/酒店住呢，係咪都要出示negative lab-test result?

Sor 錯手負咗

所以港豬都係乖乖地做檢測算啦

返夜嘅自求多福

我喺條女度過夜，第2朝返屋企就冇左度門，然後我要比錢

依家係強制你檢測完再封樓呀

香港賤民有責任24小時都維持有人係屋企應門, 唔撚洗返工既

大門2000 整唔到
房門就得
我要做返color matching唔準有新舊色

之前柯柏定邊個都話有人玩野比廁所水搞到個樣本驗唔到人類DNA，人地都口爆埋仲唔關DNA事咩

加多項 煽動仇恨黑警 違黨安法 拉得

夠薑就破門 我見一個殺一個
睇下你著到成種糉咁好打定我好打

屋入面根本無人，門是我爆的

依加大陸D貨運唔到落黎,公屋D大門同鐵閘冇哂貨
窮人冇錢整門就習慣下打開大門訓教啦

樓價跌了

而家 0 社（性）交仲去過夜？

做左檢測就唔會爆你門啦
人地依家玩法係逐棟大廈對一對，如果個個單位都有人做左就唔會點理
個單位有人住但又冇人做過檢測又冇應門果啲先會爆門
逐個單位爆你覺得佢地好得閒？

比著起美國，屋主早就開槍射低擅闖民居者啦

呀Sir你係咪要合理化爆門呢種行為？唔返屋企訓係咪犯法？

係幅牆度痴道真門上去
擺定攝影機
會唔會影到成班on9係度狂敲
到之後爆門先知係假

好似幾好玩

痴撚線，有啲人有多過一頭住所架，長期唔喺屋企好出奇咩

痴撚線gif

有強姦無局賭

返曬工就冇人架啦.....想點？香港人好中意返工，唔中意放工架

咁撚痴線嘅嘢係得呢個濕鳩政府先諗撚到呀屌佢老母

Sir你條毛咩
成家都唔返屋企訓？
除非個單位本身唔係住人，根本冇藉口唔應門
玩盡啲24小時守住等你返到屋企再捉你去檢測
有冇被隔離冇得返屋企果啲政府會冇紀錄咩？
咪玩啦

衰撚過紅衛兵抄家

仲有喎，其實佢哋有冇證件架？容乜易有人乘機真老爆扮強檢，啲鄰居以為係強檢就唔理，成間屋值錢嘢偷清光都得

我一個住
未放工嘅話
相關費用是否由政府畀返先

知唔知香港係有唔少人投資物業架？有單位冇人長住好出奇？

哦！！雪雪！！

邊套劇黎？

獨居咁點?係咪一定要晚晚返屋企訓?你咁撚7on9點解唔仆街死左佢?你主人知唔知你咁撚白痴?Sir?

黑狗：爆完無人，點都要搜間屋
戶主：一返黎連鎖匙都唔駛開就入到屋

戶主：放喺櫃桶入面啲金銀珠寶冇晒

嗱 相信入面有人 㩒鐘一次 無人應？ 1 2 3 爆門

呀 原來真係無人 都入咗嚟啦 順便睇吓有無其他嘢先

哎吔 BNO?太過分了 點解有d咁嘅嘢........

（以上為真實劇本）

哦！雪雪！
出嚟呀！檢測呀！
出嚟呀！檢測呀！

肯撚定係咁，見到有文宣即拉人
妓女比共產黨可信

破門

呢啲你估佢地唔會check?
我唔係幫黑警，但人地爆門前都會sure短期內有人返黎住先會爆啦
爆完冇人又要賠錢裝返度門，又浪費人力物力

港豬做個檢測都咁多嗲搵藉口等自己避到
外國大把呢類強制啦

防疫重要定係屋企度門重要呀
香港人少隻門洗死

養貓 間屋無人但有聲有燈真係唔奇
一爆貓隻貓即刻走點計

今次就外國有？

歐美國情與支那不同 不能照搬西方強檢

黑狗：再嘈掉你落樓

Hello?點sure短期有人返黎住？日日封咁多層佢哋真係有心check?

成日話外國外國，外國會日日封區破門？

咁撚on9你都講得出？

防疫要防到破壞人私有財產

同捉賊要市民架車幫手做roadblock一鳩樣

防疫撚又贏

點解搞d「權貴」
搞窮人就夠膽

袁國勇講

門之爆破術師

好！
殺左先再信你

神秘房

破門入去真係冇人呢？

聽到有聲未必真係有人，恐怖在線都聽唔少。

留名睇FBI gif

佢依家咁玩法應該好多人會遲返屋企去避佢個強制檢測.

你可以聽到政府講：「噢，真係無人。收隊。」

痾緊屎點算

是但搵到黃色文宣/香港加油飾物
就告你國安法

爆門真係冇人，係咪賠償損失

點記錄？用狗仔隊跟？

抄家豪宅,再充公財產

打倒香港地產霸權及資本主義

睇死政府唔敢抄豪宅

咁我隻門點呀？

相信會出現
明明屋入面嘅人有落去做檢測
但照俾人爆門入屋嘅「誤會」

依照政府一向做事嘅邏輯，係一定會發生
A隊拍門：落樓檢測啦
落晒樓排隊之後。。。
B 隊：上去睇吓邊個唔應門就爆佢門！

外國真係為檢測做檢測
港共？

年近歲晚個個都防盜防爆格
呢個政府就爆人門

咩 username 呀

唔畀人長開住個收音機嘅？

包括逐離或驅逐個別人士
eren上身？

babykingdom 大把藍屍話冇所謂, 仲覺得啲警察會識判斷入面究竟有冇人

喺廁所裝個電視望住門口

成村人爆你門喎, 你頂到幾多個

屋內正進行運動中 POPO要參與?

你破無人阻到你
不過我要求睇直播

會變風土病咪係因為世衛失職

防疫重要 但唔係咁防

扔淋病落街 即時防到疫 咁係咪咁做？ 我贊成架

呢套叫咩名
想睇多次

黨安法已經有啦

爆我門都算,如果我被人爆門之後被人偷野點計先?
政府賠?

唔記得了 我係同佢交手個位 我太多火頭 多到唔記得

仲有啲更加戇居嘅原因係
喺樓下打緊蛇餅檢測緊
上到嚟發現自己間屋俾人爆撚咗

啲撈掉晒包又唔係未試過

黃店即爆門唔使講
Cctv server唔好放鋪頭

仲嘈 公安拎你d嘢係睇得你起 再嘈送你去集中營

cls

第一次見你留cm無講輸字

如果有賊入屋係咪殺得？或見賊有武器可以淋佢漒水自保？
有無案例？

得 無問題
你先跟程序去邊度邊度申請
半年內完成調查 但因為個案眾多 要延長所需時間
再等多半年先寄出張支票

支那之前有個姓鄧的女子 抗拒村官強姦 好以殺咗個村官 都被人告話殺人 咁你話香港呢？

搜埋你本bno

同武漢既分別係咩

最怕係有人扮警察爆門

仲有3分鐘就知邊度有幸被爆門